如果市民集會完畢個個都入機場就大檸樂

區區都反對，但就集中左一大班人

林鄭不說，但林鄭怕怕

遊客也怕怕

港女也怕怕

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

政府咩都提 就係唔提機場 大家仲唔明？

雞場

推

入黎喇！

大檸樂啦今鋪

冇人理